無人講琴晚油麻地有街坊講左句「點解你地蒙面」就中椒同俾狗拉

琴晚7點幾8點個陣我咁岩係附近食完野
等到班狗隻係空地開槍射tg先落去

之後行去尖沙咀方向個陣見到有個灰衫街坊講左標題句野就俾狗咬
然後有女社工中埋椒
咁其他街坊見到就係咁屌狗
其中一隻失控狗隻係咁拎住支閃光燈射記者
另一隻狗隻上埋實彈
另一隻拎住cam既狗乸係咁鬧返街坊轉頭
有時唔係親眼見到都唔知班狗咁撚失控

[突發]今晚18區都有野搞

實彈?!

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 未有報導

張圖係兩邊都有大批狗隻係度
一邊射tg
另一邊開槍
附近無哂人唔知做乜撚

其實佔旺果時都係咁
佢地故意想人驚佢地
所以be water好緊要

係
個個見住佢係枝空槍度上實彈

失控狗隻1號
上彈狗隻2號

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

因為已經習以為常 太多POPO失控的例子

市民電光火石間進入左警方工作範圍,
涉嫌阻差辦工

其實都無撚計

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

Send 比記者la